覺唔覺和平根本唔係我地既劍

最多只係防具...